今次又比元朗拉走晒d人

政府要用到黑社會。。。。

好可恥

推